爺爺被炒只係佈局加入皇馬

爺爺被炒只係煙幕 實際係避免沾上25仔既污名！

C丹只係爺爺一早放入去既棋子

一早估到爺爺唔會咁簡單！

你以為爺爺最勁？幕後最勁果個係fly Emirates 個酋長, fly emirates 贊助嘅球隊教練互換

雲加又贏一仗
置諸死地而後生

咁個間碟都幾勁 勁到攞3次歐聯

想睇皇馬仆直好耐了

酋長盃變佩雷斯盃

諗落分分鐘施舟係被辭職，唔走點樣俾雲加教

你當雲爺爺流架

勁撚到 黑暗兵法

雲爺爺咁撚勁
唔用黑暗兵法都可以幫蝗馬捧到杯啦

拖去鈀
艾去阿
雲去皇

雲加又贏

佢自己唔做， 邊係比人炒

三個歐聯都是雲加的！！！！

遲d 唔止三個了